%this is app_e3_deadlines.tex
\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=3)
%3.1
&& Für DFV-Turniere können Anmeldefristen gesetzt werden, zu denen sich ein Team spätestens angemeldet haben muss.
%3.2
&& Bei Absagen nach einer bestimmten Frist, können nicht alle getätigten Anzahlungen erstattet werden.
%3.3
&& Verfehlt ein Team diese Fristen, kann es von der betroffenen Saison ausgeschlossen werden.
\end{easylist}
